唔好因為選唔到就唔去投票

呢個post好似太早開，到區選時可以再推

大家可能未必知，其實選舉每一票都有資助

所以到選擇個日，無論形勢幾差都好，死都要落街投手足幫佢手，可以幫補佢地開支

【第 七 部 分 ： 資 助
15.45 根據資助 參 加 區議會選舉 的 候選人 支付選舉開支
的 資助計劃，當選或取 得 5%或以上有效選票而沒有喪失資
格 的 候 選 人 均 符 合 資 格 獲 得 資 助 ， 詳 情 如 下 ：
(a) 在有競逐的選區，候選人所獲資助為下述金額 最
低 者 ：
(i) 按 該 候 選 人 所 獲 有 效 選 票 總 數 乘 以 指 明 的 資
助 額 為 每 票 15 元 而 計 算 所 得 款 額 ；
(ii) 該 候 選 人 根 據 《 選 舉 開 支 最 高 限 額 (區 議 會 選
舉 )規 例 》 第 3 條 可 招 致 或 代 為 招 致 選 舉 開 支
的 最 高 限 額 的 50%； 或
(iii) 候 選 人 申 報 的 選 舉 開 支 。】

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

now區選情報Telegram Channel

Push

推